[求救]電腦開機無反應

禁開機制後bee bee兩聲，風扇識轉電源制有燈但係個mon滑鼠鍵盤都無反應
過大概20秒之後會自己熄左幾秒後再著返，之後keep住著住但係mon滑鼠鍵盤都係無反應
拆過顯示卡同ram出黎擦乾淨再裝返都係一樣

ps:前幾次開機佢試過自己彈左去bios然後話已經reset default settings

底板壞

ram 鬆anycall

試下reset CMOS
上youtube search下教學應該解決到